Facebook 監控屏蔽團隊大多數是持H-1B簽證的中國人

Facebook 監控屏蔽團隊大多數是持H-1B簽證的中國人。

Meet your (Chinese) Facebook censors

H-1B簽證是美國簽發給在該國從事專業技術類工作的人士的簽證，屬於非移民簽證，是美國最主要的工作簽證類別。這種簽證必須由僱主出面為申請人申請，且申請人的雇用申請書需要美國公民及移民服務局的批准。每年H-1B簽證發放85000個名額，其中20000個優先名額屬於研究生或研究生以上學歷的受益人申請，而另外65000個名額則屬於本科生或者沒有獲取優先名額的其他受益人獲取。

Push

共諜阿

屌你老母支那人

推

侵之前6月想停左個簽證 但又係比班地邊法官搞到禁令無效 10月推左新規定年薪要14萬美金起

之前聽過啲人幫fb兜
話因為中文server喺北京/因為多人投訴
其實根本連美國總公司都滲透晒
所以話，善良唔了解邪惡

真係人盡其才

笑死

連登團隊有無元朗囯簽證人士

呢間舔共美奸執柒左佢啦

推下

不意外

另類人海戰術，始終全球量產it人才印度排第一，中国就排第二，當你每年有一百個中国留學生有一條入到去做已經可以累積好多中国員工